真心建議大家上網買口罩

樂天 dokodemo amazon 代購等等
平又平過藥房 又唔洗驚假野
例如

小弟都買左幾盒了 連運費先40幾蚊一盒
又日本野
仲有貴d既超立體同三次元揀
唯一壞處係要等一個星期

推

推，利申未買

快d買啦

但空氣傳染呢啲防唔到

都好過街邊藥房賣成舊水一盒既假野

有冇巴打幫手買
唔識搞

可唔可以講下買左要點運番香港？

有信用卡打個地址就買到架啦喎

買到返黎睇睇盒底就發現MAKE IN CHINA

運費嗰啲嘢好煩 睇落好貴咁

我自己買 佢係日本當地ems轉香港郵政局上門郵差送

點都貴唔過街邊d假口罩
點都好 比大家多一個途徑姐

想問下日本邊款口罩有效啲

Push

係咪要N95先防到？
定係只要BFE同PFE大過95%就ok？

空氣傳染要N95

呢d網唔止日本口罩 仲有好多外國醫療口罩

真係空氣傳染N95都防唔到
病毒太細粒

MIC （武漢）

好多日本口罩都made in China

有冇人會上網訂？😭
留個tg一齊訂好冇

我用呢隻最高級 之前係Amazon買定一盒 約$700 (50個）

準備買幾盒先

邊隻有用?

樓主張圖hkd22.62個隻口罩係咪好用？
Btw 未用過呢個網 係咪買得多就唔洗運費？

好平喎
但已經有購買限制

佢好似每盒計都計運費
50蚊50個咁

WARS嘅傳染途徑到依家係咪unknown不明？

#19 講，都係要睇SIZE

佢日本製個d會大大隻字寫係個盒

小弟已成功購買
有晒幾種驗証 雖然一定唔夠n95勁

超立體 三次元就係日本制
不過就真係貴左d囉

唔求好勁，只求真同平
算唔錯啦

所以推介比各位巴絲

屋企人仲諗住出面買到
諗諗下都係快啲買咗先

一早冇貨啦

背面有印mij?

一陣上去入多d備貨先

每日keep住去睇有無返貨
店員報稱不定時返貨
早兩日畀我買到 不過係made in China
如果唔係即刻屌返十盒八盒

喺邊度買?

右邊嗰盒獨立包裝？

22蚊盒就梗係mic啦
但其他就有寫 純日本制
但貴5倍囉

50個果盒有無獨立包裝？
咁平想買10盒分埋比朋友

無

唔係 一個包裝50個

不過made in jp
照殺

但用落quality係幾唔錯 戴得舒服
應該會追加多幾盒

但上網唔洗碰運氣 而且價錢差唔多

運費仲貴過啲口罩

樓主左下個款係咪made in jp?

冇辦法啦 非常時期
但加埋都唔夠藥房貴
最重要係 真野黎架

No mic先會咁平

你係用邊個運送方式？

Ems啊 貴就貴左d

想問運費幾錢？

買6盒會唔會太誇

但中國製雖然平

日本制都有得買 不過貴

你留tg同link

我夾埋frd買

所以其實哩個係MIC?
我上佢個網好似好好
而且又寫日本製造
差啲想買

Ching係咪比人呃呀
香港一盒都係賣2xx咋喎

我都係見大家買唔到口罩同買晒假野先開po咋
佢運費係真心貴既 不過起碼叫做係真既同多選擇
希望幫到大家啦

屌 差啲中招
買返medicom算

係 mic佢盒底有寫
講真日本制咁平你都唔信啦

ASTM F2100-11（医療用マスクの米国標準規格）

仆佢個街
米国標準但 中國製造
食屎啦

我用過香港同日本d口罩 始終呢隻最密實同質感厚 靚料

幫到呀多謝分享

有冇人合資搞口罩生意
瘋狂訂口罩係尖沙咀擺街檔賣
搶撚哂啲藥房生意

咁冇話一定要賣呢隻既 只係佢最平
Medicom都有得買 都係50幾蚊

Protector Face Mask Disposable Face Mask for Family

你條命值幾多錢自己諗 煩

push

link?

試咗兩次俾錢
兩次都話本人驗證失敗

銀行就有通知話授權咗
聽朝睇下有冇扣錢 扣咗屌到佢上天

其實有無人開TG Group 搞

感謝巴打

想知你地medicom買邊隻？佢有幾款唔知邊隻先岩

上星期去樂天其中一間買左7盒，
等左10日度送來，運費3300yen，
好似貴過樂天果個運費表咁
不過是撚旦，果時周圍都無貨，
一係坐地起價，比樂天果邊都唔益班奸商

幫推，我都想知

已經缺貨

Thank you

PUsh

日馬本身Prime
22號落單
23號送到轉送倉
應該下星期二收到

買咗 thx樓主
Btw幾耐到貨

求link

有冇盒既正面圖
我係dokodemo搵唔到

bfe , vfe ,pfe 3大測試缺一不可

用邊間轉運好？未試過

Medicom 果幾隻lv 1 黎
不過都應該夠頂
我都岩岩買左

Thank you ching

睇邊間舖頭
我啱啱買幾盒都係收1個運費

呢隻得唔得 見佢pm2.5

unicharm日本大廠

用緊lv1,想轉lv3

我都睇緊呢盒

ching 一定有啲家底
買嘢唔格價
呢隻有透氣filter嘅版本都係賣$120 20個

呢啲係咪冇鐵線

其實lv1都得喇
以前番工正常活動唔係做手術果陣都係帶lv1都夠

總之你記住點買都平同可靠過香港買就得
有啲醫務用可以唔洗300yan 就有盒
話就話係支那製
不過點都係日本牌子日本醫療界都用
我就信日本人喇

填屋企地址

不過要睇清楚 有d淨係防花粉

有睇
BFE PFE 有99%
加埋ASTM F2100-1 lv1

諗住每款買一盒

送到嚟，已經係醫院有特殊裝備用啦。

唔知幾時先到呢

你唔買我買呀。寫明有ASTM，唔係隻隻有又咁平仲要日本野

依隻10蚊個都嫌貴

呢種=AEON質素 自己考慮

黃圈仲唔急call盟國全力支援？

個網有其他牌子揀

lm

有冇人知呢隻掂唔掂？佢有個咩銀微子抗菌功能同獲得多個國家的檢測認證 (SGS、TUV、Silliker 及 CMA)

前日去護協都仲有得賣, 即刻掃左五盒先
$50 一盒50塊, 有齊BFE PFE ASTM

聽日仲有無唔知了

邊款？

有咩地方揾到medicom?

9010 點最高級...

amazon 樂天果啲原廠，一定無假
但我未買，有無link 推介？

其實可唔可以圑購 比如大家一齊ship 去某間龍門
分別拎

有錢真心可以課幾盒三次元
之前去日本買咗幾盒返嚟
相對其他醫用口罩透氣
條帶戴落舒服啲
抗菌方面多咗層AgCl+防止細菌聚集喺口罩上面

係米過左ASTM

啱啱買咗10盒，分俾家人同女朋友一家用，希望快啲到

巴打買左邊隻？

dokodemo
但得level 1

代購都係兩星期內

光時同重光號有冇

空氣傳染應該可以等死
去買翻幾個月糧係屋企唔出門有機會做新一代人類

可以夾15盒
等幾耐？

呢個防飛沫？ 因為佢有好多款 又有for花粉嘅 我唔識睇 怕買錯

有意

呢款我買嚟開工，廿個百二蚊咋喎，你貴咗成倍都唔止

Medicom咪又係mic
好撚貴嘅先其他地方做

amazon la

FCed
喺香港只要個人唔識講純正廣東話
或者半點自認大陸人嘅言論
輕則俾人獅鳥
重則俾人叔一燒
各位大陸同胞依段時間都係安心留喺中國啦
起碼有黨嘅保護

未用過日本啲網購
原來運費最平都要49.5
夠買多盒啦

我出100一盒

算平啦?
香港本土寄順豐都要呢個價啦

um0.1有口罩防到啦
駛唔駛戴埋軍用豬咀？

佢有無得好似iherb咁買滿幾多免郵費

Lm

係樂天買左幾盒呢隻 希望唔好中伏

Amazon 應該買邊隻

買唔到唔買了

Trump、Pence：香港民主運動納入中美第二階段貿談、中國必須履行中英聯合聲明

麻煩幫手推plan A

邊到仲買到？

網購點都好過藥房啲假野

有冇人買過隻

有興趣

有意 但係邊度有得訂

Amazon 有咩推介？

想去AMAZON JP買 有無關鍵詞可以搵

3M 50707387256031 1820 Ear Loop Procedure Face Mask, Blue (Pack of 50)

呢款3M點睇？

我估係業餘工藝師作品

總好過掛著個空氣淨化幾以為冇事

medicom美國做既至少要70蚊盒

唔撚買日本喇 amzn 好過

買medicom中國製定日本牌日本製好同樣係level1既話

想問下你個盒係咪每個獨立包裝？想搵d係獨立包裝

係呢個網買既話 係咪就咁填香港 自己屋企地址?

唔係俾左錢先？？

人終須一死添

好多黑心藥房

求教學 香港好地方都買唔到

係日本amazon 買左2盒超快適
耳掛位好舒服唔會痛 日本製造 防到pm2.5 同 99%細菌

一起身guardian已經由尋晚9.5加到13.99

日本牌中國造係咪咁咁大影響
如果佢寫明防到細菌 pm2.5個d

師兄你係咪張建宗？

係 差郵叔叔會寄上門

諗緊水蜜桃

9010 叫高級
咁1870+呢？

我唔識㨂，有冇link?

Royal級

係比左錢先

日馬好多都唔送

買6盒要$140國際運費

台灣製都唔錯呀

呢間早半個月好多香港人組團買
間野話「同香港人一齊抗疫」，
然後香港單運費統一收NTD200，不論你買幾多幾重，超出既運費佢地畀

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

係咪呢隻

好似差唔多 計返都係四十幾蚊姐
又唔貴

呢隻都可以 左下角寫左

咁都有野笑

好似幾正

但係佢最抵嗰盒NT250 50個已經冇晒

而家咩網，邊隻好

用集運可能會平d
但如果買好多d貨好重嘅話計返可能都差唔多

details plz

每樣買啲黎試下先知
我買左幾盒，唔同牌子
有隻話日本製但我覺得好薄咁
唔太舒服
好彩無all in

MIC

佢唔送香港既

呢隻每盒40連運 貪佢獨立包裝

Link??

白元 HAKUGEN PM2.5柔滑口罩 60枚

入左240枚

集運

Unicharm見佢日本製大牌子，但係無乜寫PFE BFE嘅

請問有無link ?
有無巴打一齊團購

支那定日本製？？

D

點樣防唔到

我買左中國製
咁大牌子，中國製應唔怕掛

你當龍門係集運站？

好多都缺貨，得返啲貴價口罩

光時上過一隻台灣野 比人秒左

我都想買

樓上話連N95都冇用嘅人，拎Condom笠住個頭會安全啲

條友對係你塊臉咳，隻眼都中，口罩點防呀又？
咪用SARS 個套去諗野ok?

N95其實都要做過fit test先有用

dokodemo死咗？

唔好揀一次過6盒
揀一盒唔使轉運
自己再入想要幾盒

load得好慢...

屌佢老母14.9

加晒價
你老母

超立體防唔到病毒? 防花粉

仲要冇左free ship

咁易都要麻煩人

岩岩check左一check川本產業個隻
係中國製

夾

咪係，超立體3D快適果類乜都冇寫

我都覺得藥房賣果啲口罩好流

呢個好似唔防毒喎？

中學生？

岩岩搵到台灣
但話中國製

買定酒精搓手液啦！

冇寫喎
但日本製應該掂
戴起嚟都好舒服

日本口罩啲折痕係唔係同香港買果啲唔同？
我用鐵線 其他野去分正反面 但個折痕同質地好似同平時口罩調轉咗咁 搞到我好疑惑

夾 30盒

同問..有無黑色

Made in China

冇事戴咗都變有事

咁你買78蚊盒支那假罩囉 其實冇人阻你

有冇D唔係中國制推介？唔想帶有肺炎口罩

冇事既 話晒都係日本公司
質量應該有保證

三次元
但真心貴

日馬都可以斷斷地貨

其實睇包裝佢係擋到pm2.5, 又唔係好流果啲來
但戴上覺得麻麻地舒服咁，個鼻比佢搞到好痕

40？ 禁入條link 寫緊225 台

但如果你信消委會個test，佢話ok嗰啲好多都made in Chi na
真係好難揀

佢哋都係同中國入貨，好難補證到D口罩有冇污染，而家全中國都奶野，安全D好

跪求乜野平台都好
有齊標籤 一蚊一隻就得
搵左一陣 好多都冇寫

問題係made in China 直送肺炎
仲衰過唔戴

右下個隻係咪都得？

我睇gfhg_hkdesign個ig 佢列左出黎話係防到

呢隻點？ 厚度ok嗎？

amazon好似都混咗好多支那貨/鋪頭
有冇巴打教下點揀

喺日本長住。
有需要可以幫大家上網買，代購。
保證正貨，合理價錢。
已完成一團，大約20幾人

Ching係咪呢隻

我都想知
見佢有寫bfe vfe pfe個d

推 我都想知

推 想買

有冇tg/其他聯絡方式,想有罩戴

樂天根本得一兩款係made in Japan，仲要好貴，但都好過信藥房

日本brand 有邊隻推介？

有冇tg

藥房果啲好伏，我喺樂天global幾件鋪度揀左，但佢提示好似只送日本本地，請問可以點做

感激

幾錢盒？

Tg: sgjnwhiw

LM
TG: phonewong

啱啱上完 買

假野留番比支那廢老同藍屍

個網俾連登仔整死咗

想CHECKOUT都CHECK唔到

屌你老母amazon 啲貨，搵返有PFE 同BFE 嘅，一係就中國製，一係就唔撚運嚟香港

呢個點睇

唔該曬

呵呵，你真當正n95就防到

有寫咩 睇唔到先唔敢買

嚟緊新年
要比平時等多一個星期？

唔得呀好似

白痴仔以為自己好撚醒

係樂天買左medicom sage mask，台灣制
睇官網有ASTM F2100-1兼容

其實你都幾撚廢，乜柒唔識又唔去學
下下攤大板旨意有人搞，你呢d垃圾真係唔死都冇撚用
係啊好撚煩好貴架白痴仔
正一廢物

SARS都係可以眼睛中招，所以啲醫護人員會全遮塊面

你可以擔心有人對住你咳而提高個防護

但我個人會睇有幾大機率

呢隻銅線口罩唔知掂唔掂

VFE 幾%？

就算3M出既外科口罩，細菌同塵埃都係阻隔98同99%
N95都係99.5% 要完全防禦只有鎖自己係密閉空間

ching 想問下係咪要專登訂?
我地平常人係咪買唔到

買呢隻，大大個MIJ寫響盒面

我都想知, 雖然見made in china

隔唔到菌？

其實依隻超立體得唔得

Clublike 仲有台灣制N95賣 $100 per50

好似無寫
會唔會冇用

同問，見到獨立包裝又寫齊bfe vfe pre，但mic仲諗緊

唔會無用但最好95%以上

ebay 買$119 10盒
不過已經貴過尋晚好多
尋晚$5x 咋

係咪因為not sold by amazon呀
咁佢顯示個價錢應該係第2間舖

medicome好似好多都係武漢做

佢寫台灣制喎

估唔到留咗一陣又咁多人覆
我轉頭開個group post上來，你地自己入好唔好。

兩盒都唔係

好

真係空氣傳染就戴呢種

好 等你

係咪一定要有VFE先得？

Amazon 都要留意唔好買錯。

麻煩晒巴打

呢隻男仔面大 真係痛架喎
但好過香港賣果啲

白元呢隻有無用 ?

THX巴打

有興趣嘅巴絲可以入咗先。麻煩哂

超立體同三次元係日本製造

係咪講唔到野架

超快適都係。
用緊，超舒服。
但呢三款價錢會貴啲

打算用channel形式，post咗款式價錢俾大家先。
要落單就再pm
咁樣大家有無問題

無 但想講清楚made in咩國家

呢隻得唔得唔加

AMZ買N95好過啦，都唔知爆幾耐，而家買定等有貨差唔多

🙏🏼感謝

留名

惠康買到最後一盒 泰文 應該掂

嫌錢多？

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

我唔會pm人住啊。
有興趣入咗channel先啊。

問題入眼呀

黏膜會中

一齊？

一個月前幫朋友訂仲有

之前直接搵佢間日本代理批發
佢要一箱50盒咁買 如果要可以一齊訂
佢寫防pm2.5 pfe bfe yfe 不過中國制

唔該巴打

你用邊間運咁平
我用tenso運費仲貴過盒口罩

我都諗緊買唔買呢隻

我唔介意50盒訂求方法

依度50盒都唔夠分啦

Same here

可以一齊？

樓主好人一世平安！

我都睇緊唔知有冇用
求解答

一定希用但好似大陸製

已經係樂天買左25盒50個裝 防pm2.5 bfe pfe 99% 既口罩 希望盡早送到

其實抗菌對病毒有無用？

但佢2月頭中先運到hk 會唔會太遲

我屋企仲有小小貨 應該頂到

你班仆街搶曬

仲有冇

同一賣家

求幫買

其實好唔好帶，買住一盒試下

點解你仲顯示有特價
頭先F5就變返42蚊

預計今晚前會公佈資料。
希望大家有咁快得咁快收到貨！！

推 買日本製

LM

唔知點解俾唔到錢

$42都唔係好貴啦

巴打係邊買？
上邊兩個網都唔見

女仔戴超立體係咪細碼好啲?
非肥婆

Tg: nabatbbb

冇左折啦

係MIC 屈臣氏有賣

今日落左貨 仲有折喎 $35.3盒
同同事夾 落左38盒 運費$600
希望過完年到貨
Btw 個網好廢 我禁左好多次先俾到錢

LOAD唔到用信用卡俾錢個PAGE⋯⋯

用paypal

唔關事，我都禁左好多次先比到

光時？

光時都有口罩賣

五金鋪二百幾蚊一盒啦

BFE大過95%已夠做

買幾多盒？

賣哂啦但係

留名 tg: sek2019

level 1都夠做㗎啦！

マスク

台灣製
利申，已訂30盒

喺個網買咗2盒kowa made in Japan
而家好似限購

THANKS 你係邊個網訂?

眼罩，面罩囉屌你老母

屌呀
去到填寫付款資料就彈返轉頭

同問 想知喺度訂

巴打好人一世平安

講常條帶個尾黐晌邊，果邊就係對住塊面

アズフィット 日本品質

我戴緊呢隻，超舒服

加左價嚕 買完一個鐘 依家變42.42一盒

正呀

買邊隻呀屌

アズフィット,unicharm 超立体

有台灣造㗎

要等幾耐先送到？

小心買錯made in china 或者只係防到花粉嘅口罩

ASTM level 1 BFE ,PFE 都大過95%
其實已經夠安全

每盒平均幾多錢？

呢幾款唔知邊度造？
又無牌子名

係政府層面啵.
盟軍應該有個戰時指揮中心負責調度喇.
香港淪陷區嘅咩飯民,本土甚至熱狗都應該服從調度.

公廁款

已買希望ok

有兩單懷疑肺炎個案同渣打有關

日本樂天，不過我訂果間斷晒貨

日本樂天，寄集運嚟香港，不過我訂果間舖已斷貨

試左幾次買到了
一次過買左14盒希望夠用

既口罩
我尋日上網訂仲送到黎香港
今日既新訂單就已經唔送了⋯⋯

呢隻好似中國造

幫襯光時啦屌

cm度有人講咗

光時邊款

咪fake鳩人

你無1870 1860都隔唔到菌

得返d防塵口罩有貨

有隻無鐵線 小心買錯

有冇人知呢幾款o唔ok

要寫 PM 2.5 先有效

仲夾唔夾呀巴打

Dokodemo俾唔到錢既？有冇人同我一樣？

我
朝早9點到而家都比唔到

其實而家係咪帶咗同冇帶一樣？
既然眼都會賴野

@homekong99 thanks

係 所以直接入土為安最安全

Thx 巴打

笑撚死伸手黨咪咪撚戴囉

韓仔野
就咁睇好似都ok?

Medicom amazon 賣既係美國貨?

想訂！

緊急行動post – 要馬上推出去 – 今年吾食團年飯 吾拜年

其實要唔要vfe

大多支貨

夾單

日本製嘅選擇唔多
價錢貴幾倍

我都諗住買呢個
入5-6盒用住先

美森有3m 賣，但最快2月中先到

屌你哋 加撚咗價
今朝睇仲35蚊依加40幾

Dokodemo 個網好撚慢

用邊間好啲？

屯門，荃灣有無地方買口罩

你班友仔痴撚線
買晒人地d存貨

命仔緊要，貴少少都唔緊要
尋日去藥房睇，95蚊50個日本brand，覺得貴冇買到，今日朝早再去睇已經冇晒貨，唯有盡量唔出街...

我岩岩成功左！快啲試下！

喊出嚟

岩岩買到

個網load唔到

橫頭磡一晚由90變左今日150，上個星期仲係55。。。。呢D真係唔理藍黃都應該屌到佢反艇

樂天個運費要等商家覆即係點？會唔會係合理價錢？如果唔合理可唔可以免費取消？

根本比唔到錢

請問呢隻得唔得？

太遲買
無存貨啦

兩個幾三個鐘都仲未俾到錢見住佢加價

比d耐性 禁多幾次就得

已經人收口罩盒, 仲貴過iphone盒

呢d廢物華人劣根性真係夠哂低賤

不停來回果兩版 禁多幾十次就比到

n95防護性能係會好啲
但係依家話係結膜傳染 即係會入眼
如果有個武漢撚樣係你附近咳 然後入撚左你眼都可以下世見
所以n95只可以話防護好啲但防唔哂

新聞link：

今日睇個d好多都支那做
日本造就貴
點解你搵到架

3M N95 Particle Respirator 8200 Mask
依隻可唔可以？

戴埋眼罩

N95實擋到但焗

買咗哩款

屌load到有啲嘢冇撚咗

唔該

我都買咗呢款

中學啲實驗眼鏡

俾唔到錢
跟住無曬貨

諗住買呢隻

有無link？ 我係樂天share唔到

Same

感謝

有無人知呢隻得唔得

dokedemo 係咪冇晒貨？

@hkmimi

醫院都用呢個牌子

戴n95都要岩面型 最好做左Fit test先買岩自己既款

原來$700唔算貴, 大家望下

呢隻得唔得？

想夾 pm pls thanks

原來咁多人從來未喺網上買過野

冇曬喇？？

從來未試過網上買野?

唔該哂

屌你老母睇我覆緊佢d 咩啦戇尻
淨係n95 係咪冇撚用呀而家？
你屌我老母做乜撚

Dokodemo 好貴 三次元個隻計埋運費成$5一個...

有冇人可以訂埋

光時，重光號會唔會入貨？

光時，重光號幫幫手

牌子ok
但140蚊50個太貴

Amazon 俾唔到錢

呢個係咪level 3?

小心買到過期口罩

又唔係日文網
自己學下會死？

thanks bro

但我成日漏氣眼鏡矇 點搞

大家點睇日本安心清潔口罩？

痴撚線咁多人mon

想問大家台灣隻中衛得唔得?

中衛應該無問題

見佢個網都無乜點寫

多謝巴打分享
岩岩入左3盒
計埋運費$300
希望夠捱

佢寫住：

商品介紹
- 耳使用寬軟橡膠友好的耳朵。
·方便的獨立包裝的移動。
- 99％截止濾波器採用...濺包括細菌，病毒（或3微米），花粉（30微米或更大），細顆粒（0.1微米或更大）。

一買完即刻話冇庫存

sorry

thanks ching

dllm blocked

好撚痴線

你咁巴閉全副武裝董太咁出街囉

呢隻有無用

巴打身體健康

開始post咗資料上去，可以上channel睇下。

一盒連運費要$11x都叫合理價錢
我自己上dokodemo買夠5盒連運費都係3舊水

把打麻煩哂你 仲會唔會有位

dokodemo又有貨了

做乜鳩

Amazon有巴打post話會有過期貨

認真係時候戴眼罩出街

然後掛號冇人收
自己返 9-6 拎唔到
星期六先拎得
又一個禮拜

我都呆左
錢唔係咁揾

去唔到填寫付款資料

請問係咪一定要信用卡？
小弟信用卡都冇張

連amazon gmarket樂天都入唔到

個telegram group 仲要有二百幾人入左，唔怪得唔可以發言，水魚價

Thank you !

錢真易搵

本身仲有 入哂info到payment 就無貨

Amazon 有乜推介

大家心急搵罩我理解
但上網大把渠道買，真心唔洗比依啲人借機食水
仲要係度扮撚哂野，想嘔

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

啱啱打算埋單個下個口罩無貨

依款無就買第二款，實有得買

等一個星期 你都死撚左啦

呢個星期既量你又咪要買

有限錢 最多搵平店 良心店 無必要等

再搵！多謝巴打

E隻點?

呢隻呢？

Down tap n go

唔緊要啊，貨比三家。
都係想方便大家，你地可以再搵更加好更加平嘅貨。
都係有需要先搵我地姐。

無埋

BFE試験（細菌遮斷率約3.0μm）
VFE試験（生物體病毒遮斷約0.1～5.0μm）
PFE試験（懸浮微粒過濾率0.1μm）
仲有 CNS EN ASTM

美國撚表示連amazon d口罩都比人搶鳩哂
肯撚定係d中国蝗

右邊嗰盒mic架樓主上面咪答咗

尋晚已經睇到啦

買到咁平既

可能係香港人
身邊啲人十盒十盒買

屌 你咪扮野啦
之前8xxyen 你唔講？
睇返右上角購入履歷好無呀？
咪知道你係真心為大家 定撈油水囉

或者o!epay master card

Cls比唔切錢又冇咗幾百個

係

上面好多討論嘅都已經無貨唔識睇日文驚買錯
見有啲淨係寫咗PFE同BFE嘅percentage，但無寫VFE，係咪都已經fail？
定呢三樣嘢有日文表達？

都係嗰句啦，你地買到平啲又好用啲咪買。
我入返來搵到嘅貨源就係嗰個價嘅。
我都係照我買入嘅價去定價嘅。
大家想搵我買自己買都真係無所謂架，最緊要大家有口罩用姐。
我唔介意搵條link post出來俾大家自己買架

嗯，發死人財，死全家啦你

我運費成2700日元^3件貨先1660日元

我買就係呢款
keyword係 超立体マスク 50枚

但要注意有兩款的，一款係業務用 只有一層係防花粉為主，另一款先係三層的。

link係上面，你地可以去唔同網比較。
啊同埋要留意返，有啲係唔支援海外送貨啊

有 D 有寫買夠幾錢免運費
之後淨係比集運錢

買唔到啦完全冇哂貨了

$52/盒 一盒40個 希望過完年到貨

買左
好處：
1.雖然話有四層，不過感覺唔焗
2.扁帶設計所以戴落幾舒服
3.獨立包裝衞生方便拎出門
4.便

唔好處：
1.made in china
2.雙鋼線設計睇落怪怪地
3.難分正反面

學生哥冇信用卡
得返最後10個
等死

已經買咗今日，你訂咗幾日先到

Natural selection 黎由佢啦

唔該巴

求add...麻煩晒

請問仲搭唔搭到單

訂左呢2隻 有冇人知掂唔掂?

巴打求add

超快適果隻掂唔掂?
剩係見佢寫VFE, 冇寫BFE果D

巴打求你

而家個網到底有咩口罩岩用架？

一家大小靠你

求add我試左rakuten同多和夢都買唔到
落訂之後比人cut單
tg: kwong46

721831101111

唔駛太過恐慌，口罩為求安心就可以喇，佢只係防口水有用，但今次個病毒係可以經眼入，所以要中始終要中

從眼入？why？

買左4盒，佢下面講左通過三個測試，真定假，完全吾知係咩牌子，所以有點而淆，怕買左d無用嘅返黎

[第一頁有懶人包］網購外科口罩集中討論4

依隻係超立體唯一一個唔防

因為呢個病毒係可以經由眼進入人體 除非你著晒成套生化衣咁先有用

$5隻, 我唔確定呢隻防唔防到, 返工用開

on9
唔係有用同無用2個極端架大佬
阻到0%--> 阻到50% 已經好好

拜托巴打

多謝ching提醒cut得切單

有冇人唔識買

我幫到手

反而#293個隻超立體就真係正
想要link

EMS都可以咁平運費咩？

成個網都比連登仔搶到冇貨了
可以啊 一盒口罩有幾重100g
多買多平

我係ebay買左3盒medicom astm 2
都要8x蚊盒
我仲要轉去集運送香港

Thx巴打

dr kwok叫人唔好亂用n95

有wor

how much

但點揀寄香港。。。

想夾

HKTV mall賣呢隻咩撚野事賣400蚊50個?

今日出街買左幾隻頂住先 有冇人知掂唔掂 台灣做

呢隻有冇人睇過？

過幾日去日本 順便買口罩 買得幾多得幾多 有無推薦下

台灣唔係話禁口罩出口一個月咩？

有意 pm

Thanks

價錢係咪由商戶提供？

thank you

amazon jp 好多都唔運去香港

有無師兄有好介紹

有冇人打算買呢隻？寫到明ASTM-F2100-11 Level 2
但係望落又伏伏地咁

我兩星期前買，等左2-4日就到
到左會直接送上屋企
不過完全無收過message

仲有咩網有得買
個個網都冇貨/唔寄香港 一係就成千蚊運費

下唔係屋企咁點算呀

呢隻ok? 但係口罩29x23cm，咁咪成個正方形咁？

正常口罩應該長方形咁樣嘅size

仲有冇？

我只係會賣全日本製三大牌子。
因為係我親身用過覺得好用先會幫大家買。

超立體50枚我都已經無貨啦，如果真係好有需要嘅巴絲打可以考慮另外兩款。

可以自己上網格價，再決定搵唔搵我幫手啊。

希望大家身體健康

用代購網啦，缺點係等兩個星期

留名！！！

有呀

你有？

真心，買糧食好過

就算大吉大利要走既話

都起碼有野食先
口罩又唔食得！

其實呢啲１９代購網，
有啲都係比人劏到成地血

自己要小心啲揀

等多兩日就落超市掃平價嘉頓什餅
反正而家一層層膠兜獨立包裝唔怕翻潮

而家訓，聽日早啲起身落百佳買金寶好撚過！

如果今次真係科學家實驗生物失敗搞到咁既話

我都好希望隻病毒可以屠殺全球８７％既人

人口減少左，環境自然好左。

老老豆豆，人類其實都幾撚仆街

屌佢老味，有核武都唔知足，
重要發明埋啲生化病毒武器屌佢地老母痴撚線

1860先係醫護用
9010好似係地盤用

而家仲有咩口罩可以買到

多謝 ching 解答
我都買左
仲特登去埋生產商個官網睇
佢都通過晒bfe, pfe, vfe

我仲要等完晒個農曆年，先會收到

8/9字頭呢D冇用架 完全都隔唔到病毒 係度懶醒

後生既上網入定貨

之後其他國家爆發就唔會俾口罩出口

Amazon 買左medicom astm level 3
買左 20盒，即係1000個口罩，換番港紙$3200
我係咪做左大水魚?

防半邊面
點都好過冇啦

有三個窿漏水
塞住兩個先
點都好過唔塞

但唔送去hk嘅 點搞

是咪等一兩個月果隻？我都入左但唔敢入咁多